負能量接收器

想接收哂你地啲負能量
想做你地既樹洞
放低你既心事 故事啦
唔一定幫到你
至少想令你地釋懷下
做你地既特別嘉賓

你好多正能量咩？

接收負能量 唔知會唔會可以負負得正呢

有冇貓狗相分享下

想知 攬鈔巴幾時先做到野 捐左錢比佢 好似乜鳩都冇用咁撚樣

你本身期望佢做乜野？

咁都有負皮

你又知我有既

係囉 點解既

睇完John wick 好想有隻狗仔攬下

起碼都做到啲實質嘅嘢 例如 唔好做埋啲咩金融攬炒 咩一人一封email 話晒佢叫攬炒巴 起碼一開始我信佢真係做到嘢 但係到而家未見到好實質 場運動 都完得7788嘅時候 唔想再見到佢打埋啲乜撚嘢垃圾國際戰線 我俾啲錢黃之鋒唔好 點解要信佢

係咪越多負皮等於越多負能量？
係既我接受

領養代替購買

點解要信佢，呢個真係要問返你自己

係 所以而家好撚後悔 先要追擊佢

同意 當初信既初心係咩

你鐘意豪哥定豪Dee?

我中意我bb

恭喜晒，識後悔喺今時今日嘅香港唔容易

好多人踩左隻腳落去就死撐

多謝你
我依家真係好負

放低俾我 然後輕輕鬆鬆去訓教

我真係好垃圾

除咗攬炒包除咗之鋒 仲有邊個可以代表/為大家做嘢? 可以挺身而出嘅仲有邊個?

我係垃圾桶

呢排真係好負
返工又做錯野
搞到心理壓力有小小出現
人生又不如意咁 覺得自己由出世到宜家都一事無成咁
加上呢排瞓得小咗 心情其實好差 又冇同人點講下
心很累 呢排係到諗有某部份嘅人去尋死會唔會都係帶住呢種心情
我知自己見識未夠咗多位巴打多，不過我真係開始攰了
比我係到放下負

Define 左做野先

出邊波台大戰cc台算正能量定負能量

聽講下持續唔知一星期定一個月就係抑鬱

多謝你 願意放負
人生唔一定要成功 失敗都可以好好睇
失眠？上黎傾下計 放低每日既負能量 然後輕輕鬆鬆咁訓教

CCtoy班人嘅正能量本身都係人地嘅負能量

宜家先收工行緊返屋企聽朝早又要死起身去公司被人開會問話真係心很累 呢排諗野真係太負面 時不時都會諗 死呢種諗法 當然我唔係試過果啲人只係呢排不斷腦海有咁嘅想法

考試溫書好chur
聽日就考仲有一堆嘢未溫 好眼瞓
本身已經冇時間 加上前排隻貓走咗搞到個人更加冇心機溫書

節哀順變巴打盡奶力温多一陣就休息吧 add oil

唔好俾框架框住自己 當然啦 適時要尋求協助

無其他野做到？

身？心？

無辦法改變現狀？
請一定要放低負能量 唔好纏繞自己

本身都無乜負能量
但入嚟又見到呢條撚樣阿sir唔開胃

『證據確鑿』原來連登波台狗根本就係黑警！

走咗咪當佢重新有新生命

考試加油 唔識咪唔識 吹咩

戇鳩 起我底 你老母就波台狗

阿sir嬲豬係咪要擇我名

冇你咁嬲喎 頭先屌晒老母

其實應該可以 只係我對自己未夠了解好多方面都 希望你明我講緊啲咩 sorry 1999

各位 放下屠刀 立地成佛

好明顯你嬲啲 咁唔玩得 學人講革命 返去打拳啦你

唔使sorry 1999都可以 隨便講 唔需要咁多規範
有事好多野 欠既 只係一剎那既衝動

多謝你

八卦問下
你地玩連登係咪要坐係警局office
定係可以work from home?

洗唔洗好似強国五毛咁要list返自己出過d post俾上頭睇？

唔識點樣去愛人

有時都會渴望愛/被愛
但每次有發展對象去到曖昧嘅程度
就會因為好多唔同因素而卻步
例如覺得自己可能會遇到更好
又或者覺得自己唔夠好配唔起對方
然後就單身到而家

小事
隨時放低你既負 我會接收
當然 好歡迎你有正能量

其實我喺你阿媽個閪窿度 不過你阿媽個閪有少少臭 同多幾多水 唔講啦 瞓覺啦 聽日幫你阿爸執埋骨灰

每件事既發生都有其意義
結果好與壞 係你最著重既野？

好撚憎前度，依加直頭想佢快啲死，好後悔之前付出哂所有野對佢咁好

怎麼了

明明已經唔愛我，到我講分手仲要刻意做啲野出黎刺激我

目的係？

目的就係要辣慶我佢成功左

嬲完未

未，好撚想佢快啲死

我怕你激死咗佢都未死

開始接受佢已經唔喺到嘅事實喇
過幾日就送埋佢最後一程 其實真係好唔捨得
好想用多啲時間處理佢嘅嘢 結果搞到冇時間同心情溫書

唔瞓喇考埋先返屋企大覺瞓

老套啲講句 盡咗力就得 okay? 考唔到都唔好怪自己

驚炒咗retake呀嘛求個合格就已經好開心

會的 放心

急屎

唔知點樣鼓起人氣去追人，成日覺得自己呢樣唔得嗰樣唔得，如果真係做出咁嘅行為會害咗人。想改變咁樣嘅自己，但鋪鋪嘗試鋪鋪失敗

睇到身邊啲人一個二個有成長有進步有突破，自己卻繼續冇乜改變停留原地，真係好想打死殺死咁樣嘅自己……

試過想跳樓但最後都放棄咗，人生苦長

屙 快

害咗人？人地又唔係一定接受 但反而過程中你會有所得著 何樂而不為

放低唔好既諗法 留哂啲負能量係到 你已經係踏出咗第一步 有進步架啦

但鐘意嗰個係最好嘅朋友，我真係唔知應唔應該去追

唔追既 你會唔會可以安安份份咁做個朋友？
追既 你會唔會後悔失敗之後無咗個好朋友？
邊樣你睇重啲？

我最近都係同你既情況一樣
一齊加油

想講就講 隨時歡迎
加油ching

多謝
咁夜仲唔訓既？
原本我有個固定既樹窿，但見佢最近好忙我都唔敢搵佢呻
變左又將d心事屈埋屈埋係到
冇地方放負真係好sad

請隨便放負 屈埋唔辛苦咩
等緊天光去送早餐

其實都幾辛苦
但又會覺得自己係到煩緊d無謂野
感覺遲早會爆
我聽日仲要返工（不過返晏）
仲未有睡意

Same here
長期冇原因既情況下好負 做咩都唔起勁
唔知可以同邊個講亦唔知點講
日日營營役役 好似壓抑 就黎抖唔到氣咁

無謂野都可以隨便講 可以放低到負能量就好

歡迎隨時放負

最近返工做錯野
仲要記錯返工時間搞到射左波
我係pt黎既
原本返4-5日一個禮拜變到得2日
雖然知今個禮拜返人報更但又會不自覺地覺得係因為自己做錯野先咁

再加上我仲有私下做代購咁
個buyer催落單催勁耐
寄野又拖勁耐
雖然我都明大家都有工作在身
副業既野真係抽時間出黎做
但依家搞到唔上唔落咁好辛苦

同埋真係好掛住另一半
好想見佢
因為係分左手再復合搞到好難見面

做錯咪做錯 所有野都做岩就你做老闆啦係咪先 係咁諗住只會做更加多既錯

下次唔好同佢做生意！

點解難見？怕太chur?

你又講得岩既 依家唯有放鬆下唔好諗咁多

我諗住搞埋手頭上啲野就唔鬼搵佢
驚左佢 搞到我係咁比催

因為佢要出門會係咁比屋企人問（佢屋企人唔鐘意我+出面武肺唔想佢周圍走
佢又要諗勁多理由去避開
搞到好難先見到一面
最近叫做見多左少少咁 起碼1-2個禮拜見一次

same here 另一半屋企人都係咁 但我叫好彩啲 我bb會照出黎搵我 （雖然成日話我係chur緊佢）
要珍惜阿 失而復得好難得架

知道
我有好好咁珍惜佢
當初覺得佢對我唔好 最後發現自己係錯既
好彩既係冇同佢斷過聯絡
加上反省完之後（大約半年）佢仲鐘意緊我
所以我都追得返佢
真係好後悔當初咁傻仔同佢分手

佢唔想同屋企人日日黑口黑面咁所以都係順佢地意（冇房冇得摺埋一邊

互相鍾愛既機率好低 ching要好好記住初心 愛她如初

大家都要加油 巴打 雖然真係好辛苦面對現實

逃避雖然可恥但有用

我想俾男朋友大大力插，但男朋友好快就射

無衝突喎 可以大大力插完一下就射 都叫有大大力插阿

又係咯，多謝樓主令我樂觀向上

每日都過得好撚抑鬱
好撚想死 心情長期好低落
冇朋友 做任何嘢都提唔起興趣
就頂唔順

無原因？

食屎狗！

多謝你聽我呻
今日感覺好返少少

屌你咁似假膠

有無啲咩係做完會好開心？

心情成日都大起大落
睇下youtube都會開心番少少 但係睇完又好自責自己無做過野 但係第二日又繼續係咁 搞到而家deadline好趕

bro 我都保釋緊...如果告就坐硬2年左右...好忐忑不安

世界末日呀！！！

到宜家都好憎我前夫
好想親口話爆佢

點會無做過野 休息是為了走更長的路
到某個點 肯掟起心肝做野咪得

未住

唔係
真心 加油

得閒咪上黎傾下計 希望會幫輕下你

分開得唔愉快？

分左手之後 每一晚諗起嘅就只有佢
我放唔低 真係放唔低
點解佢可以咁快move on到 而我每日就係負面情緒中徘徊 我亦都唔覺得自己可以再拍拖 唔會搵到下一個

多謝你而家繼續努力

我嘅負能量多到大海都裝唔落，樓主收手啦

填補咗心底入面嘅空虛 最後變得更加空虛

好唔開心呀

每一日過得都唔開心 日日都係行屍走肉 完全冇意義

好想整容
好醜樣
但無膽

唔需要逼自己放低 痛苦係必然 依個時候就算你格硬放低都唔會真係得 一步一步黎 放唔低咪放唔低 最重要你知所有野都有限期 包括負面情緒

今日點阿

我唔係大海 我係黑洞

識下新朋友？之前會中意做咩？

再填下 得唔得

講黎聽下

唔得

發生咗事？

諗清楚 真係想既 就做啲唔會令自己後悔既事啦

唔得唔得 得唔得
失去咗啲野？

起碼發洩咗情緒先
咁肯定無未來？

咁咪唔好投入住 ready好先開始

唔知點解啲mood 一下子由正到負
明明無理由 咩都無做過
心情真係唔好 唯一會令我開心係睇住啲貓狗
希望今晚完左 聽朝會開心返

未來既事 依家擔心定？

要唔要去識下新朋友

貓狗真係好治癒 陪多啲佢地玩

有無講啲咩

好可愛阿！！

準時覆診

多啲黎傾計

好

淨化心靈 淨化眼睛
見到佢哋無憂無慮 真係好羨慕

仲要心入面得主人一個

可以點樣吸，唔該你幫我吸
就快頂唔緊

咁你放

感情煩惱
想聽建議

請講

咁你打算點？

諗緊好唔好直接同佢攤牌問佢想點

好番啲啦 尋日交左貨
繼續挨埋佢
幫自己加油

如果唔一齊咪fd 都冇得做

鐘意過好難做返朋友

想喊
明明瞓得好哋哋俾隻咕姑固嘈醒咗
我個夢明明發得好開心
佢拖住我隻手一齊喺圖書館睇Harry Potter
佢拖住我隻手我瞓落佢度一齊搭巴士返屋企
佢拖住我隻手攬住我一齊瞓覺
依家俾隻咕姑固破壞曬啦
連俾我發夢見返佢都唔得 我現實已經唔可以見到佢㗎啦

未開始過，有冇可能當冇事發生

曖昧過，大家都知大家鐘意過對方，都幾難。

算啦大家又唔缺朋友，無謂啦

其實講到底都係未夠鍾意你 未諗清楚自己想點
如果你真係好鍾意佢 可以等下 set個期限畀自己
無可能無止境咁等佢
萬一中間出現咗個佢好心動既女仔呢
加油呀絲打 唔好將太多心神放喺佢度 傾就照傾 但唔好畀佢影響到你太多

咁睇黎鐘意一個人個刻已經冇得做朋友

如果最後因為佢自卑而決定離開你 你接唔接受到？

i mean 怕hurt你個啲

我都幫你加油

因為分咗手？

我會想同佢一齊面對，兩個人有咩唔可以面對

樓主好好
上水吸收正能量

依兩日點

睇清楚真面目就好放手
加油 支持你！

發生咩事

多謝你仲關心我
冇啊我冇同佢講清楚諗住再同佢繼續傾多陣先，俾多啲耐性佢

覺得自己一事無成

覺得自己好廢 少少野就焦慮到爆炸

屌你老母臭閪

呢排返工好負 腦細好西 成日亂插人
加上有幾個腦細嘅自己人入咗嚟我哋部門
成日要日防夜防佢哋 新上嚟嗰條女 成日講人是非
喺A面前 講B壞話 喺B面前 講A壞話 好那煩
諗緊re唔resign不過市道好差 唔敢亂嚟

成日都抱住饒倖心態拖得就拖搞到個計劃一獲泡明明知道好重要既野應該做先， 但當下就唔做，之後先黎後悔。 我覺得自己幼稚得好緊要，完全唔識管理時間

lockdown 真係人都癲， 幾個月都算， 差唔多一年啦

係呀媽到聽到原來當年身邊個童年玩伴而家做緊老師
仲同緊女朋友計劃緊買樓
再望返自已成碌柒咁, 我一句聲都出唔到

嗯...我都明
我有朋友亦因為咁RESIGN咗
就嚟比個仆街上司玩到癲
但人生冇絕對既, 講返我個朋友前後再轉過兩分工
兩份都係有D痴線同事/上事玩野, 感覺上好睇運
後來佢自已開STUDIO做自已生意, 聽落唔錯
諗開D, 我相信咁多間公司總有間冇咁仆街既
等時機到就走啦巴打, 加油!

其實之前一直幾好 啲男同事好好
不過其他部門嘅同事轉咗入嚟之後 就士氣好差
啲新同事好西 所以應該會resign